唐唐又話商界支持，唔知邊個又話好多外商支持，唔知邊個又話北水會趁低吸納入貨，信政府真係仆哂街

屌你
啲藍絲信親政府都出事
又話唔使戴口罩
又話經濟冇事

商界支持?
富臨, 美心, 一眾奶共集團係咪會開多D 分店蝕錢?

他們一路講一路沽

聯署下咪當支持左
衰過只食黃店當抗爭左班淺黃

伏9仲信佢嘅香港人